從「五大訴求」到「香港獨立」 國安惡法下港人的抗爭新面貌

自從武漢肺炎疫情爆發以來，香港的反送中運動沉寂了一段時間。到近日北京主動出手制定「港版國安法」，香港今日再次出現萬人佔路、催淚煙四起的畫面。在經歷了接近一年的抗爭後，今日上街的示威者卻與以往有著微妙的差異。

面對「國安法」的來臨，抗爭者的口號不再止於「五大訴求」，部分人更要求真正的「香港獨立」。

全文：

光復香港
時代革命

民族自強
香港獨立

好撚興奮

因為大家都知道國安法就會變成咁樣

香港獨立!
國安法留返俾鬼國